# ProjectLearnReact

ce projet est juste à titre apprentissage. ceci pour prendre en main le langage TypeScript, javascript avec le framework React JS et les bibliothèque react Router, react Intl, Formik, yup, git-flow etc ....